[歌詞撚]有冇人知呢首歌講緊咩?

一切已習慣 無謂是心變硬說成負擔
已消失去故事 有些不知所以
一切已習慣 無用再刻意令意識規限
只想感覺著這意識的簡單

* 非一般的戀愛情侶 於非一般這個程序
去到最深最後仍然沒法子 得需要來回逃避
一分一刻覆蓋情緒的生活裡
最後重頭一端開始到最後… *

# 然後再路過路 站過站
無窮視野記憶有限

必須要握定時間
見罷無盡世界 領略箇中的心態 #

@ 路過路 站過站
沿途是那天空淆藍
襯午夜離開一刻的暗淡
在這刻開始去習慣
為了再開始到最後終站 @

一切已習慣
無用再刻意令意識規限
只想感覺著這意識的簡單
Repeat * #

中文U

係咪講離婚

似係 但係呢幾句解唔明

做人／有第三者但分手
鳩估

推

邊到有暗示？

非一般的戀愛情侶->已沒愛情的情侶，非一般也
非一般這個程序->離婚手續
去到最深最後仍然沒法子 得需要來回逃避->就算結埋婚最後都係要分開
一分一刻覆蓋情緒的生活裡->一齊生活嘅日子經歷了很多悲喜情緒
最後重頭一端開始到最後->最後又要由頭嚟過重新生活

無用再刻意令意識規限->不再受一紙婚書所約束，以婚姻規限界定"愛情"
只想感覺著這意識的簡單->只想感受簡簡單單嘅愛情

我get到嘅大概係咁…

好撚勁啊
解得通